(舊鈔jj)入黎分享收集到舊鈔

啱啱拆利是 見到有幾張舊嘢 即刻釘起佢

唔知有無鍾意儲舊鈔巴絲一齊分享下